\beginsong{Tři kříže}[by={Hop Trop}]
            
\beginverse
\[Dmi]Dávám sbohem \[C]břehům prokla\[Ami]tejm, který v \[Dmi]drápech má \[Ami]ďábel \[Dmi]sám,
bílou přídí \[C]šalupa My \[Ami]Grave míří k \[Dmi]útesům, \[Ami]který \[Dmi]znám.
\endverse

\beginchorus
Jen tři \[F]kříže z bí\[C]lýho kame\[Ami]ní někdo \[Dmi]do písku \[Ami]posklá\[Dmi]dal.
Slzy v \[F]očích měl a v \[C]ruce znave\[Ami]ný, lodní \[Dmi]deník, co \[Ami]sám do něj \[Dmi]psal.
\endchorus

\beginverse
^První kříž má ^pod sebou jen ^hřích, samý ^pití a ^rvačky ^jen.
Chřestot nožů, při ^kterým přejde ^smích, srdce-^kámen a ^jméno ^Sten.
\endverse

\beginchorus
Jen tři \[F]kříže...
\endchorus

\beginverse
^Já, Bob Green, ^mám tváře zjizve^ný, štěkot psa ^zněl, když ^jsem se ^smál.
Druhej kříž ^mám a spím v podze^mí, že jsem ^falešně ^karty ^hrál.
\endverse

\beginchorus
Jen tři \[F]kříže...
\endchorus

\beginverse
^Třetí kříž ^snad vyvolá jen ^vztek, Katty ^Rogers těm ^dvoum život ^vzal.
Svědomí měl, ^vedle nich si ^klek...
\endverse

\beginverse*
(Rec:) "Já vím, trestat je lidský, ale odpouštět božský.
Snad mně tedy bůh odpustí."
\endverse

\beginchorus
Jen tři \[F]kříže z bí\[C]lýho kame\[Ami]ní jsem jim \[Dmi]do písku \[Ami]posklá\[Dmi]dal.
Slzy v \[F]očích měl a v \[C]ruce znave\[Ami]ný, lodní \[Dmi]deník, a v \[Ami]něm, co jsem \[Dmi]psal.
\endchorus

\endsong